被表白點樣霸氣拒絕又唔會令到表白嗰個人唔開心

求指點

幫佢含完先拒絕

其實冇答應咪已經拒絕左
然話再派好人卡又或者話做朋友好d

答
做愛，無妨
男女朋友，不了

比佢唔開心好過撚住撚住

禮貌d多謝佢咁勇敢表達對你既感情
（同一直以黎既照顧）
但抱歉你對佢無同一種感覺
希望大家都搵到合適自己既人

可能之後相處會因此覺得尷尬
但如果佢願意，希望之後可以繼續做朋友

好人卡 無撚敵
夠比好人卡嘅 都係好姑娘